若有天迷途 陪著我迷途

一起不怕懦弱跌倒 但怕未同步

浮雲哥